11.04 將軍澳尚德 POPO夜戰

衝埋入村

捉左一個

黑社會禁

香港而家咁，AIA仲可以搞嘉年華

唉 希望班議員搞得掂🐶
進入私人地方
呼籲好多次都唔肯走

屌走左

私人地方

業主立案法團有say

下次打去權貴屋企玩 睇下99會唔會打9權貴點睇

係時候攬住既得利益者黎錫春袋

有冇人諗過去建制派議員屋企搞遊行

班popo

9射

小心

係送頭 明顯係送頭。。。

點解仲未有人搵泥頭車好驚踩錯腳

其實發生咩事 岩岩開始睇直播跟唔到

甴近平

[日常文宣] [文宣方向] 以子之矛，攻子之盾